141應唔應該加50蚊係屎忽寫sl人ut

想try,佢又無乜成本增加

放支唇膏俾客自己寫，應該幾過癮

成日都偷偷地寫嫁啦 一推車就手指公捽啲墨水上去

想喺麻友個雞屎忽寫slut

50 就可以完夢，PtGF應該食住條水上，收500。

佢死剩個雞屎忽又無波，剩sell 口技

我想試下拍片

個口生曬飛滋

加多廿蚊叫隻G一路唱南山南一路俾你吊

G